<resources>
    <string name="app_name">App wibu</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="gioi_thieu">Trên đường tới trường, Kashiwagi Aki bị bắt cóc và tỉnh dậy ở một thế giới nơi thú nhân làm chủ thay loài người. Một người sói tên Zinovy – tính tình bốc đồng và thừa năng lượng đã mê tít cô và đã mua cô về từ tiệm thú cưng. Khởi đầu câu chuyện của họ có chút kì lạ và lộn xộn, nhưng cuộc sống của họ sau này lại trở nên cực kỳ đáng yêu.</string>
    <string name="detail">Mấy ông bảo mái bằng thì chắc chưa biết cái nóng miền trung mà nó rọi vào bê tông nó như nào rồi. Nhà các ông giữa trưa hè tháng</string>
    <string name="ComicName">Diệt slime suốt 300 năm tôi lv max lúc nào không hay</string>
    <string name="title_activity_comic_detail">ComicDetailActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="content">Trong khi ông đang buồn chán thì rất có thể cô ấy đang phải chịu đựng những cú thúc mạnh bạo từ phía sau của 1 gã bụng phệ nào đó, cả người cô ấy giật giật theo từng nhịp thúc, mồ hôi nhễ nhại, mái tóc đen bóng của cô ấy bị gã đó nắm và kéo ngửa về phía sau, bờ môi thơm tho ấy đang mở rộng há hốc, cặp mắt bồ câu xinh đẹp ngày nào đang trợn trắng lên, cái lưỡi mềm mại thò hẳn ra bên ngoài miệng cô gái đó và vắt sang 1 bên cùng dòng nước miếng đang chạy xuống chiếc cổ thon dài. Rồi bất chợt ông tỉnh giấc lại, thở hồng hộc và nhìn sang bên trái tay mình. Phù, thật may cô ấy vẫn ở đấy, ở bên ông chứ ko phải đang vui vẻ bên gã bụng phệ nào đấy Trong khi ông đang buồn chán thì rất có thể cô ấy đang phải chịu đựng những cú thúc mạnh bạo từ phía sau của 1 gã bụng phệ nào đó, cả người cô ấy giật giật theo từng nhịp thúc, mồ hôi nhễ nhại, mái tóc đen bóng của cô ấy bị gã đó nắm và kéo ngửa về phía sau, bờ môi thơm tho ấy đang mở rộng há hốc, cặp mắt bồ câu xinh đẹp ngày nào đang trợn trắng lên, cái lưỡi mềm mại thò hẳn ra bên ngoài miệng cô gái đó và vắt sang 1 bên cùng dòng nước miếng đang chạy xuống chiếc cổ thon dài. Rồi bất chợt ông tỉnh giấc lại, thở hồng hộc và nhìn sang bên trái tay mình. Phù, thật may cô ấy vẫn ở đấy, ở bên ông chứ ko phải đang vui vẻ bên gã bụng phệ nào đấy Trong khi ông đang buồn chán thì rất có thể cô ấy đang phải chịu đựng những cú thúc mạnh bạo từ phía sau của 1 gã bụng phệ nào đó, cả người cô ấy giật giật theo từng nhịp thúc, mồ hôi nhễ nhại, mái tóc đen bóng của cô ấy bị gã đó nắm và kéo ngửa về phía sau, bờ môi thơm tho ấy đang mở rộng há hốc, cặp mắt bồ câu xinh đẹp ngày nào đang trợn trắng lên, cái lưỡi mềm mại thò hẳn ra bên ngoài miệng cô gái đó và vắt sang 1 bên cùng dòng nước miếng đang chạy xuống chiếc cổ thon dài. Rồi bất chợt ông tỉnh giấc lại, thở hồng hộc và nhìn sang bên trái tay mình. Phù, thật may cô ấy vẫn ở đấy, ở bên ông chứ ko phải đang vui vẻ bên gã bụng phệ nào đấy Trong khi ông đang buồn chán thì rất có thể cô ấy đang phải chịu đựng những cú thúc mạnh bạo từ phía sau của 1 gã bụng phệ nào đó, cả người cô ấy giật giật theo từng nhịp thúc, mồ hôi nhễ nhại, mái tóc đen bóng của cô ấy bị gã đó nắm và kéo ngửa về phía sau, bờ môi thơm tho ấy đang mở rộng há hốc, cặp mắt bồ câu xinh đẹp ngày nào đang trợn trắng lên, cái lưỡi mềm mại thò hẳn ra bên ngoài miệng cô gái đó và vắt sang 1 bên cùng dòng nước miếng đang chạy xuống chiếc cổ thon dài. Rồi bất chợt ông tỉnh giấc lại, thở hồng hộc và nhìn sang bên trái tay mình. Phù, thật may cô ấy vẫn ở đấy, ở bên ông chứ ko phải đang vui vẻ bên gã bụng phệ nào đấy Trong khi ông đang buồn chán thì rất có thể cô ấy đang phải chịu đựng những cú thúc mạnh bạo từ phía sau của 1 gã bụng phệ nào đó, cả người cô ấy giật giật theo từng nhịp thúc, mồ hôi nhễ nhại, mái tóc đen bóng của cô ấy bị gã đó nắm và kéo ngửa về phía sau, bờ môi thơm tho ấy đang mở rộng há hốc, cặp mắt bồ câu xinh đẹp ngày nào đang trợn trắng lên, cái lưỡi mềm mại thò hẳn ra bên ngoài miệng cô gái đó và vắt sang 1 bên cùng dòng nước miếng đang chạy xuống chiếc cổ thon dài. Rồi bất chợt ông tỉnh giấc lại, thở hồng hộc và nhìn sang bên trái tay mình. Phù, thật may cô ấy vẫn ở đấy, ở bên ông chứ ko phải đang vui vẻ bên gã bụng phệ nào đấy Trong khi ông đang buồn chán thì rất có thể cô ấy đang phải chịu đựng những cú thúc mạnh bạo từ phía sau của 1 gã bụng phệ nào đó, cả người cô ấy giật giật theo từng nhịp thúc, mồ hôi nhễ nhại, mái tóc đen bóng của cô ấy bị gã đó nắm và kéo ngửa về phía sau, bờ môi thơm tho ấy đang mở rộng há hốc, cặp mắt bồ câu xinh đẹp ngày nào đang trợn trắng lên, cái lưỡi mềm mại thò hẳn ra bên ngoài miệng cô gái đó và vắt sang 1 bên cùng dòng nước miếng đang chạy xuống chiếc cổ thon dài. Rồi bất chợt ông tỉnh giấc lại, thở hồng hộc và nhìn sang bên trái tay mình. Phù, thật may cô ấy vẫn ở đấy, ở bên ông chứ ko phải đang vui vẻ bên gã bụng phệ nào đấy Trong khi ông đang buồn chán thì rất có thể cô ấy đang phải chịu đựng những cú thúc mạnh bạo từ phía sau của 1 gã bụng phệ nào đó, cả người cô ấy giật giật theo từng nhịp thúc, mồ hôi nhễ nhại, mái tóc đen bóng của cô ấy bị gã đó nắm và kéo ngửa về phía sau, bờ môi thơm tho ấy đang mở rộng há hốc, cặp mắt bồ câu xinh đẹp ngày nào đang trợn trắng lên, cái lưỡi mềm mại thò hẳn ra bên ngoài miệng cô gái đó và vắt sang 1 bên cùng dòng nước miếng đang chạy xuống chiếc cổ thon dài. Rồi bất chợt ông tỉnh giấc lại, thở hồng hộc và nhìn sang bên trái tay mình. Phù, thật may cô ấy vẫn ở đấy, ở bên ông chứ ko phải đang vui vẻ bên gã bụng phệ nào đấy Trong khi ông đang buồn chán thì rất có thể cô ấy đang phải chịu đựng những cú thúc mạnh bạo từ phía sau của 1 gã bụng phệ nào đó, cả người cô ấy giật giật theo từng nhịp thúc, mồ hôi nhễ nhại, mái tóc đen bóng của cô ấy bị gã đó nắm và kéo ngửa về phía sau, bờ môi thơm tho ấy đang mở rộng há hốc, cặp mắt bồ câu xinh đẹp ngày nào đang trợn trắng lên, cái lưỡi mềm mại thò hẳn ra bên ngoài miệng cô gái đó và vắt sang 1 bên cùng dòng nước miếng đang chạy xuống chiếc cổ thon dài. Rồi bất chợt ông tỉnh giấc lại, thở hồng hộc và nhìn sang bên trái tay mình. Phù, thật may cô ấy vẫn ở đấy, ở bên ông chứ ko phải đang vui vẻ bên gã bụng phệ nào đấy Trong khi ông đang buồn chán thì rất có thể cô ấy đang phải chịu đựng những cú thúc mạnh bạo từ phía sau của 1 gã bụng phệ nào đó, cả người cô ấy giật giật theo từng nhịp thúc, mồ hôi nhễ nhại, mái tóc đen bóng của cô ấy bị gã đó nắm và kéo ngửa về phía sau, bờ môi thơm tho ấy đang mở rộng há hốc, cặp mắt bồ câu xinh đẹp ngày nào đang trợn trắng lên, cái lưỡi mềm mại thò hẳn ra bên ngoài miệng cô gái đó và vắt sang 1 bên cùng dòng nước miếng đang chạy xuống chiếc cổ thon dài. Rồi bất chợt ông tỉnh giấc lại, thở hồng hộc và nhìn sang bên trái tay mình. Phù, thật may cô ấy vẫn ở đấy, ở bên ông chứ ko phải đang vui vẻ bên gã bụng phệ nào đấy</string>
    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Night mode</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Night mode</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
</resources>